香港到底有冇幼馴染

有既可唔可以出黎講下個關係係點

由細玩撚到大 大把啦

This is

睇個名都知佢係gay la

Do u have a dog?

好想知 快d講

細細個就玩撚

撚大唷